web版有bug呀

log in咗load load下就會咁

SAME
係咁比佢自動log out

好似無野了

仲有野囉！！！

同埋Admin幾時改下個「幾分鐘前」呢個顯示時間，智障到不得了

又彈過

仲彈緊呀

我講緊名隔離紅框呢個時間，邊有可能用咁樣倒數法去顯示俾人睇架
如果我要睇個幾兩個月前既Post，我點知佢係幾一日出post

推

其他browser有冇事？app有冇事？

其他browser未試，an app仲未敢updated

補充用緊chrome

捨得fix未
好撚煩呀係咁彈

係咁logout....

+1..

An app更新咗無事，web版繼續彈

我地已經著手搵緊問題究竟出左係邊到，出事既巴打可唔可以幫手寫返低：

－ OS
－ browser
－ 邊個post

電腦Web版
Chorme
無話邊個Post，轉黎轉去，跟住無端端就彈出黎話咩不能blah blah blah，之後就要重新登人

唔該搞埋時間呢個問題，真係極之ON9

windows web
chrome
彈咩驗證失敗,請重新登入之類

唔該巴打

關於時間顯示既問題，其實而家已經可以指埋去出tooltip，下一個version會考慮加入設定比人揀預設出邊種時間顯示。

有得揀就最好啦，因為個次追post想搵番日子同時間都唔得

一個鐘被 logout 3 次

OSX 10.12
Safari
無話邊個特定Post，隨時Logout